【討論】可唔可以再黎一次黎明行動？

黎明行動的效力之大，相信唔洗多講
完全係港共的春袋
頭個星期直頭令成個香港癱瘓半日經濟

至於點解唔再有黎明行動
連登內風向有三：

1.工會籌備緊，唔好強罷工
2.無左中大同理大塞幹道，好難成事
3.狗玩熟左，容易比狗咬

作為o個兩個星期都有早睡早起
又去過中大參觀的良好市民
我覺得呢三個都唔係問題
第一，根本黎明行動同籌組工會係兩件事，一條勇武線，一條和理非線，黎明行動唔會影響到工會的進度。相反，我認為更可以提高淺黃加入工會的動力，因為佢地希望用一種更「和平」的方式抗爭。
第二，全香港並唔係得紅隧同吐露港公路，點會因為咁就唔得？或者，我換個方式問，如果黎明行動係正中環搞，又會有幾大影響力呢？
第三，呢個我無咩好講，除左手足自己小心d，我覺得最大的問題係第一個星期之後開始唔夠人

好快就新年啦，唔知市民可唔可以提早放年假，初一至初三一齊和你shop呢？

恭喜發財，新年快樂
香港獨立，唯一出路

推

香港小隊正式宣布退出中共

支持新年商場和你防疫
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

阻人返工 政府表示歡迎

沒有普選 唯有獨立

11月癱瘓咗3日

唔可以

講明討論，唔同意既都請盡情抒發己見

我雙十一比狗咬完之後, 咩黎明行動亂塞路被真係不了

不過擺街站宣傳工會就完全無問題

搞黎明要大台協調
大家到時又屌人騎劫

兄弟爬山，絕對支持你

Agger

其實可行性好低，除非夠多人，如果有組織性咁做既話絕對冇問題，不過要靜靜雞 太多mon po狗。呢家啲狗知道你6點搞事就5點到唔比你集結，師兄有冇方法應對

第一日都唔夠人啦

我都好認同
如果真係做到有組織性的話
我會事先係公海大大聲講幾個地方，例如十個咁啦
等d狗分散人手部署
然後自己小隊就只係去其中一個地方
甚至以外的地方
等d狗疲於奔命
實則虛之，虛則實之

但呢招最大的風險係
有機會fake 到自己人
所以有組織係最大的重點

點會，你可以睇返果日d新聞
五毛就請上一頁

但驚俾狗咬
一推垃圾筒就俾狗㩒低
我地要用靠人數唔靠勇先有得玩

公會籌備緊呢點同等埋人權法先有咩分別 兩三個月前成日話等埋人權法唔好做呢樣唔好做個樣睇下而家點

你既方法其實可行，不過以你所講前提係要有既定既團隊，但參考翻三罷 有好多手足都冇團隊 包括我

係
都唔知d人怕咩

唔同意主要是信仰原因。
但技術上唔夠人同埋好難長期行動都係真。
長期會變打陣地戰，但日日快閃資源人力都不夠（磚塊，係，我講緊你）。
同埋市民的仇恨值會升得好緊要。正正常常工會會比較好（但幾時為之搞好？）。

係
所以人數真係好緊要
呢個亦都係我地最大的優勢

同意信仰呢一點
黎明行動之前會成功，係因為大家相信會成功，所以先好多人出黎
要再一次的話，就要鋪天蓋地的文宣，都杜絕灰機撚

年尾提早收爐啦喎

我覺得可以先做好翻個文宣，始終唔多唔小運動向下走既原因係因為文宣不足，比左人運動下滑既假象。
等大家團火着翻再罷

樓主係鬼，想引埋最後一批勇武出黎送頭斬草除根，拉

呃……我指的信仰主要不是這方面，不過算了

起下人地底先講啦

唔好原因蕭生都講得好清楚

咪害死人

第一、我都有份出，我都會比人拉
第二、你呢d周圍話人係鬼的人，先係真正搞散緊場運動，垃圾

最後警告，唔好捉鬼

有哂板黎明擺明係送頭都要做, 擺明係對家